光明頂 19才子live同連登仔互動

有咩可以呢度講

19我係你fans

？唔係應該佢地開post咩？

真事

點睇人民日報吹大陸佬割蘋果

19點睇nba火箭單野？

喂 *CUP唔好再登項明生個兩頭蛇得唔得啊
好惡心個條友
頂唔順

叫埋商台CUT晒項明生D節目啦
你都頂唔順條友啦
為祖國點讚又唱歌
大佬唔好咁痴線啦

香港人已經無退路
攬炒到支爆為止

陶生點睇劉細良形容香港會蘇格蘭化

劉細良之前成日吊沈旭輝，有咩睇法？

如何確保回復平靜不被清算

叫reset好啲，唔好叫攬炒。

19講左幾日唔支持攬炒

但佢其他拍檔算支持

去fb直播wo

陶生求下你叫誠哥出下面幫幫手
D學生同細路真係一片赤子之心
為香港壓上自己既前途同人生
任何人都唔應該咁樣而受到社會系統既逼害

誠哥洗小小錢幫幫手已經好好
好多人三餐不繼，流離失所，六親不認
仲要面對司法制度既殘酷，成建制既逼害
求下你叫誠哥/城中名流富商暗底幫下手啦
送中條例過左，警權無限大遲早殺到你地上流社會度
幫下所有義士好唔好
我願意終生茹素為誠哥一家祈福

想問如果當局真係封網後，抗爭係咪會被打沉？

fb

881903 fb live

屌你轉軚

唔見既?

2330新聞之後 live半個鐘

Link?

唉 FB LIVE好多野都唔敢/唔想講
鮑Sir見到個留言麻煩你同陶生講聲
求下佢叫誠哥幫下手
好多人都好可憐好慘
仲有好多流亡左海外

我願意終生茹素為誠哥一家祈福

有無link